建議將共慘黨係香港推行社會信用評分系統，大力宣傳俾台灣人知

將台灣人既仇共意識推至全新高位

反建議喺澳門先試行

今日香港 明日台灣